1821中環關站，要求所有人離開車站

cls

黑警又想扑爛佢

而家先拉閘...
有心放你入去 然後唔岀你出

成個站勁大陣彈味

唔比你出 sorry

想大家死哂

831太子站重演?